
* Etapes de synthèse:
	> Allocation de ressources : association opérateur / composant matériel (non instancié)
	> Ordonnancement : Ajout de la notion de temps (mise en pipeline). Génération d'une FSM. Notion de C-Steps (control-steps) = cycle d'horloge.
	> 
